有冇人結婚朋友少搵唔到伴郎伴娘？

相反條女就成班姐妹

點解要擺酒

咁點解要擺酒

自取其辱

係咪想響樹招伴郎？
po啲姐妹團嚟過目下咩質素先

見過, 最後搵大陸啲勁遠房親戚,

笑到我傻